司徒夾帶條撚屌終於肯跪低認錯!!!!!!!!!

貼LINK啦屌你老母

又係林早洩咁，比人cut廣告先識死

佢係fb發咩都比人洗版